究竟女子電競同耆英電競有咩本質上嘅分別

都可以話「證明老人家唔一定廢過後生仔 」

有更多隊伍嘅時候仲可以整返個耆英聯賽

一齊食個飯囉~

女子可以集體做雞

耆英無呢個收入來源

本質喎

本質上就係女子電競係為左滿足班毒男對性既渴望同女性對金錢既需求
耆英電競係滿足個老野對於自我價值方面
去肯定自己 即係自我滿足
兩者好大分別

不過女子電競都可以話滿足佢地自我價值
「為咗證明女仔打機唔一定係廢過男仔」
「為咗證明老嘢打機唔一定係廢過後生」
女就提供視覺享受，老嘢就作為搞笑素材玩Gimmick，其實都係娛樂

真係為左去證明自己
兩者當然可以相同之處
但係如果只係證明自己 女子電競就唔洗響住女子電競個朶 著到成隻雞咁去影硬照或者真係做雞

我跳得太遠
我喺度諗梗如果多人鍾意睇老嘢打機
（當住中年人多咗，寧願睇老嘢打機笑下好過睇女）
令到老嘢電競市場發展起嚟，而有耆英聯賽等等嘅嘢
咁其實同而家香港搞女子電競一撚樣
勁唔勁都其次，最緊要Gimmick

女子電競本質上就係做雞

係咪要講到咁白先

搞唔起，冇乜人鍾意睇耆英。
多數都鍾意年輕貌美啦